冇得去日本先係connect藍黃既絕招

日本喺香港人既後花園
冇得去即係扼殺香港人抒發壓力既機會
係時候文宣connect班籃屍
政府不封關+封城前500萬武漢人逃走+中共on99=搞到香港人冇得去日本

推

岩丫
藍絲最中意去日本

中出鯨子